點解感冒比3日藥但得1日病假？

有無醫生答到有咩科學根據？

無假好唔好？

比一年你抖囉

病毒係冇藥醫架

有得R架喎
同醫生講好辛苦,比多1,2日得唔得
通常都識做

啲藥食到個人咁眼瞓 仲點出到門

咁你星期5睇醫生咪得
前題係你星期六日都係休息日

資本家陰謀
正常一個月兩日病假

一次比哂你，你就唔再睇醫生->醫生蝕 (雖然打工仔都比左假紙錢)
分開比，醫生食你兩次錢

如果一個月比夠3-7日有薪病假你，
你仲撚會番工咩，當年假咁用啦

通常你肯叫醫生給多日，通常都肯

特別私家仲易話為

有醫生紙就袋啦

你藍絲先易

你都係藍絲

睇 3 次囉

佢講到好似個個打工仔都好憎返工咁clsjm9

真心想知你睇感冒會唔會只係得必利痛 醒少少啦 除非你無病過

點解講真話會有咁多負評